สตรีม
วิดีโอ
สตรีมมิ่ง
ASUS
ตัว
ZenBo
ตอบรับ
เท
รนด์
HomeRobot
วันนี้
JonneyShih
ASUS
ประกาศ
ตัว
Gadgets
ใหม่
งาน
Computex
ชิ้น
ชิ้น
สุดท้าย
เรียกร้อง
สนใจ
ผู้เข้าร่วม
หุ่นยนต์
หน้าตา
น่ารัก
ZenBo
เป้าหมาย
ผู้ช่วย
สำคัญ
คนใน
บ้าน
เป็นเพื่อน
บันเทิง
ZenBo
สั่ง
เสียง
สูง
เกิน
หัวเข่า
เคลื่อนไหว
ล้อ
หมุน
ใต้
ตัว
ZenBo
ตรง
บริเวณ
ใบหน้า
หน้าจอ
ผู้ใช้
สามารถ
ดู
ดู
หนัง
ZenBo
เชื่อมต่อ
สมาร์ทโฟน
อุปกรณ์เครื่องใช้
ไฟฟ้า
แอร์
ทีวี
หลอดไฟ
นอกจากนี้
กล้อง
ตัว
สามารถ
ถ่าย
รูป
แสดง
หน้าจอ
ZenBo
สามารถ
ทำ
หน้าที่
กล้อง
วงจร
ปิด
เชื่อมต่อ
สมาร์ทโฟน
คอย
เตือน
ผู้ใช้
ทำ
กิจกรรม
เตือน
เวลา
กิน
ยา
เวลา
แพทย์
สามารถ
ผู้ช่วย
ชีวิต
คนใน
บ้าน
คน
ตก
สูง
ล้ม
กระแทก
ZenBo
จับ
สัญญาณ
อันตราย
ข้อมูล
แจ้ง
เตือน
สมาร์ทโฟน
คน
อื่น
ครอบครัว
สำคัญ
ราคา
ZenBo
แพง
ที่
คิด
เพียงแค่
599
เหรียญ
ประมาณ
สอง
หมื่น
บาท
เท่านั้น
ที่มา
ASUSPressRoomEngadget
Topics

ASUSZenBoComputex
2016

